有無試過有一段時間突然好有異性緣

人生試過幾個月無啦啦人緣好到爆炸，好易打開話題，甚至都幾易溝到女。直到識到個時嘅女朋友就停左。

然後，而家睇返個一段時間啲相，都發覺自己個樣都有啲唔同，好騷

問啲朋友都話我個排唔知做乜好自信feel，以為我拜狐仙

有但都係溝唔到女

明顯有排係個個女仔都好好傾

騷你個頭

瘦田無人耕
xxxxx

就算無都唔緊要 上去識下

咩係「好騷」
好識做騷？

巴打你烏鴉嘴

有
厹緣

屌

真係有
塊面比平時白裏透紅

狐仙

樓豬思覺失調

有呀 出世嗰刻囉

成堆女人圍住

有 會全部一次過冇晒

嵐